Admin想問此主題已經封存不能再評分呢個設定幾時加

可唔可以都出下changelog同公告

push